﻿========================================================================
    ACTIVEX 컨트롤 DLL : [!output PROJECT_NAME] 프로젝트 개요
========================================================================

컨트롤 마법사에서는 1개의 컨트롤이 포함된 [!output PROJECT_NAME] ActiveX 컨트롤 DLL에 사용하기 위해 이 프로젝트를 만들었습니다.

이 기초 프로젝트는 ActiveX 컨트롤의 기본적인 작성법을 보여줄 뿐만 아니라 컨트롤의 특정 기능을 작성하기 위한 기본 구조를 제공합니다.

이 파일에는 [!output PROJECT_NAME] ActiveX 컨트롤 DLL을 구성하는 각 파일에 대한 요약 설명이 포함되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성한 VC++ 프로젝트의 기본 프로젝트 파일입니다. 파일을 생성한 Visual C++ 버전에 대한 정보와 응용 프로그램 마법사를 사용하여 선택한 플랫폼, 구성 및 프로젝트 기능에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성된 VC++ 프로젝트의 필터 파일입니다. 이 파일에는 프로젝트의 파일과 필터 간의 연결 정보가 들어 있습니다. 이러한 연결은 특정 노드에서 유사한 확장명으로 그룹화된 파일을 표시하기 위해 IDE에서 사용됩니다. 예를 들어 ".cpp" 파일은 "소스 파일" 필터와 연결되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].h
    ActiveX 컨트롤 DLL의 기본 포함 파일입니다. 여기에는 resource.h와 같은 다른 프로젝트 관련 포함 파일이 포함되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].cpp
    DLL 초기화, 종료 및 기타 정리 작업에 필요한 코드가 포함된 기본 소스 파일입니다.

[!output RC_FILE_NAME]
    프로젝트에서 사용하는 Microsoft Windows 리소스의 목록입니다. 이 파일은 Visual C++ 리소스 편집기로 직접 편집할 수 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].def
    이 파일에는 Microsoft Windows에서 실행하기 위해 제공해야 하는 ActiveX 컨트롤 DLL에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    이 파일에는 컨트롤의 형식 라이브러리에 대한 개체 정의 언어 소스 코드가 포함되어 있습니다.

[!if ABOUT_BOX]
[!output PROJECT_NAME].ico
    이 파일에는 정보 대화 상자에 표시되는 아이콘이 포함되어 있습니다. 이 아이콘은 기본 리소스 파일인 [!output PROJECT_NAME].rc에 의해 포함됩니다.

[!endif]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
[!output CONTROL_CLASS] control:

[!output CONTROL_HEADER]
    이 파일에는 [!output CONTROL_CLASS] C++ 클래스가 선언되어 있습니다.

[!output CONTROL_IMPL]
    이 파일에는 [!output CONTROL_CLASS] C++ 클래스가 구현되어 있습니다.

[!output PROPERTY_PAGE_HEADER]
    이 파일에는 [!output PROPERTY_PAGE_CLASS] C++ 클래스가 선언되어 있습니다.

[!output PROPERTY_PAGE_IMPL]
    이 파일에는 [!output PROPERTY_PAGE_CLASS] C++ 클래스가 구현되어 있습니다.

[!output CONTROL_CLASS].bmp
    이 파일에는 [!output CONTROL_CLASS] 컨트롤이 도구 팔레트에 표시될 때 해당 컨트롤을 나타내기 위해 컨테이너에서 사용하는 비트맵이 포함되어 있습니다. 이 비트맵은 기본 리소스 파일인 [!output PROJECT_NAME].rc에 의해 포함됩니다.

[!if HELP_FILES]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
도움말 지원:

[!output PROJECT_NAME].hpj
    도움말 컴파일러에서 ActiveX 컨트롤의 도움말 파일을 만드는 데 사용되는 도움말 프로젝트 파일입니다.

*.bmp
    MFC 라이브러리 표준 명령에 대한 표준 도움말 파일 항목에 필요한 비트맵 파일이며, HLP 하위 디렉터리에 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].rtf
    이 파일에는 여러 ActiveX 컨트롤에서 지원되는 공용 속성, 이벤트 및 메서드에 대한 표준 도움말 항목이 포함되어 있습니다. 이 파일을 편집하여 추가 컨트롤과 관련된 항목을 추가하거나 제거할 수 있습니다. 이 파일은 HLP 하위 디렉터리에 있습니다.

[!endif]
[!if RUNTIME_LICENSE]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
라이선스 지원:

[!output PROJECT_NAME].lic
    사용자 라이선스 파일입니다. 이 파일이 컨트롤의 DLL과 동일한 디렉터리에 있어야 디자인 타임 환경에서 해당 컨트롤의 인스턴스를 만들 수 있습니다. 일반적으로 컨트롤과 함께 이 파일을 배포하지만 응용 프로그램 사용자는 이 파일을 배포할 필요가 없습니다.

[!endif]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 표준 파일:

stdafx.h, stdafx.cpp
    이 파일은 미리 컴파일된 헤더(PCH) 파일 [!output PROJECT_NAME].pch와 미리 컴파일된 형식(PCT) 파일 stdafx.obj를 빌드하는 데 사용됩니다.

resource.h
    새 리소스 ID를 정의하는 표준 헤더 파일입니다. Visual C++ 리소스 편집기에서 이 파일을 읽고 업데이트합니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 참고:

컨트롤 마법사에서 사용하는 "TODO:" 주석은 사용자가 추가하거나 사용자 지정해야 하는 소스 코드 부분을 나타냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
